一人一個睇到頭幾隻字就知咩意思既句字

我先！
澳門首…

爆裂鼻...

我都知我個朵好響

三萬

這個遊...

兒子生...

怒漢棍..

因管理

稟夫人，

全世界

你的樣子

窮人生仔...

脆辣雞...

你條女

俊？

我買左

LIHKG 全港規模最大...

冷靜D

我們一起學

所以咪話...

因管理......

講還講

盡快將